香港再出發新mv

推埋啲垃圾，留返啲時間推文宣好過啦